###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**2019****年****12****月****26****日文贵报平安谈:中共经济正在崩溃，习王之战正在展开**

**战友之家听写组**

**[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-n16_GusNOgE/Xgd7AETwY4I/AAAAAAAAALY/DRvk79lTgEUaDxgYPSWQ49t7k_QePIl_QCK4BGAYYCw/s400/20191226.jpg)](http://2.bp.blogspot.com/-n16_GusNOgE/Xgd7AETwY4I/AAAAAAAAALY/DRvk79lTgEUaDxgYPSWQ49t7k_QePIl_QCK4BGAYYCw/s1600/20191226.jpg)**

[https://livestream.com/accounts/27235681/events/8197481/videos/200194968](https://livestream.com/accounts/27235681/events/8197481/videos/200194968)



大家看到了吧？当我们站在这里看这个山的时候，你们会觉得不一样的感受。我要大家说的事情，这个世界上有没有神灵？大家看看有没有神灵？你觉得没有上天的力量谁能铸就这样的山呢，战友们？



你看我脑袋的正上方，又像一个人跪在那里诚心地祈福，在祈祷，同时又像所有的祈愿者一样，在一个神的雕像旁边。从山的那边看，因为整个山都是石头的，这种神奇，这要在中共又不知道整成什么样的神话故事了。又是什么毛泽东下凡了？王岐山下凡了？王岐山双休？王教宗双休得道了？什么事都出来了。



我给大家展示这个让大家知道，就在这个谷里面有多少人呢？大概在3万人。这里有多少栋别墅呢？两万7千栋别墅。有多少超级别墅呢？大概有两千多栋。大家都知道啊，凤凰城一共多少人口？160万人口。160万的凤凰城，大家想想有多少GDP？凤凰城啊，真的是神秘的地方。我真的是很喜欢很喜欢这里。



我想让大家看见整个的祈祷山，我已经为战友么祈祷过了。



整个凤凰城160万人口，2500亿美元的GDP。大家想想，2500亿美元的GDP是中共的…… 按照这个比例大家算一算，有多疯狂…… 这牛不是吹得吧？这就是美国人的伟大啊，战友们。



GDP这个东西是最真实的，你是造不了假的。一个一百多万人口的地方，竟然有这么高的GDP，2500亿美元。



今天是12月26号，文贵报平安直播。战友们可能也知道我下一站去哪里，我相信一直关注着文贵报平安直播和爆料的人和战友们都知道文贵下一站去哪里。



首先我要感谢这次在凤凰城这么多战友默默地支持，这么多战友给了默默的关注。特别是我没有想到凤凰城有这么大的战友的群体。虽然我们大家都不公开我们彼此的见面。我也给大家都承诺好了，我们彼此都不说那么多。



但是我要必须在这里说的事情，所有的凤凰城的战友们，你们这一次真的是感动了文贵。没有想到你们在凤凰城有这么大的实力，也完全没有想到在凤凰城有这么多的战友，而且你们付出了这么大的代价，这个让我更加增加了灭共的信心，同时也让我看到了灭共后的没有共产党的新中国它的美好的画卷。



你们的素质你们的行动力和你们的低调和你们几年来一直以来的坚持，还有你们对未来整个的设想，如果说能让我们的战友知道，哪怕只是一小部分，我相信他们都是非常之振奋。当然了，为了你们的安全，我们现在必须要沉默。



特别是这一次，在整个凤凰城你们带我看到的整个你们参与的现在美国最重要的军事企业和军工企业对你们的信任之后，让你们参与的这些项目实在是太了不起了。这是上天给你们的使命，这也是中国人的希望。你们在这里凤凰城大学后都有回国很好的深造机会，都选择留下来，而且没有享受你们的国内的当官的爹当官的娘的所谓的那些关系网，而且在这里一下子默默耕耘十几年，二十年，在这里创就了自己的事业。虽然你们都说这是你们得到了恩赐，感谢美国-----我们都要感谢美国。但是凤凰城，我真的不了解。在你们身上让我了解了凤凰城，让我感觉到美国真的伟大。特别是你们关注着海外华人的形象。



听你们讲这些故事让我感触更深。我觉得文贵是懵对了。我不敢说我原来有什么计划，什么深奥的想法，没有。我就是觉得海外的华人形象绝对不能被击破，那就是共产党达到了目的。当共产党没钱的时候，海外外国人，美国人，欧洲人帮助把这些在海外辛辛苦苦工作了几十年的人给撵回中共去，当真正的高级奴隶，再拯救他们，这是绝对不可以的。这次大家都看到了这一点，让我感到非常的振奋。



另外一个就是说，在这里看到了整个凤凰城军事工业城简直太震撼了，所有战友们可以Google看一下，有些不是绝密信心。当你从这个谷到那边的时候，你会看到在凤凰城军工企业的规模。据战友们所说，在过去的20个月左右，军工企业过去停产的项目现在都重新恢复了。而且一些准备未来三五年的项目，针对其他国家，极端战争情况下的设备武器都在运行中，而且明确地就是针对中共。而且非常清楚，下一场战争一定是和中共。中国、俄罗斯、伊朗，这跟文贵当初爆料的五个轴心邪恶国是一模一样的。



美国已经做好了准备，这次我在最前线看到了，但你想要了解美国在哪里做好了准备的时候，不要光看他从哪里调兵了，你要看他的后勤供给线，在圣地亚哥，在凤凰城，在亚利桑那州的几个军事基地，在看他们的后勤军备供给上是否行动了，做准备了，那才是关键的。



那么这次我们看到美国已经做好了一切的准备，更是让我看到爆料革命在凤凰城如此之重要。



我再次感谢，昨天晚上我去这里的一个古巴餐厅，古巴古巴，古巴餐厅。这里一个会说俄语、中文的美国家庭，一家五口人是文贵、爆料革命的最大粉丝之一。在这里成天呼吁着美国人要关注我们的爆料革命，要看文贵的视频。



最近他们非常兴奋地看到我们路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈，还有我们的钢铁侠，他们都知道，琅琅上口，让我很震惊。



在那还看到了我们一个中国的同胞，是一对母女，也认出文贵，并且说她先生也是支持文贵，一直看文贵视频。我向她问好，并表示感谢。



另外这几天，我开会的时候偶然遇到很多美国朋友，包括美国籍的古巴裔的美国人，坚决支持我们爆料革命，说全家愿意跟我们一起奉献一切。



这个凤凰城这个地方，真是让我感受到这个地方爆料革命的影响实在是太大了，而且我也希望战友们要珍惜，我们有那么多战友。



现在路德先生说现在有一亿次YouTube的观看量了，你真不知道那不是实际数据，十亿次也不止。现在的美国这块，在欧洲，有多少人关注我们爆料革命的一举一动。



这次在华盛顿开庭，在这里我强烈的意识到，就是海外的华人同胞，朋友们高度关注着。大家都说这不是赢钱的事，一定要让大家看清楚郭宝胜的真面目。而且所有人都知道，这个郭宝胜的假牧师，它不是一个人假，郭宝胜这个假牧师是华人在海外的一个组织。大家完全同意，美国人很兴奋的跟我说：郭先生，我们去你们的华人教会的时候看，都不是正经的华人教会，而且是搞非法移民。



美国人很清楚现在，说郭宝胜是假牧师，他是想赚点钱吗？他不是想赚钱，他是想骗钱。假牧师不说，还想骗钱，然后说谁在给郭宝胜付这个律师费，一定要查出来。这些美国朋友支持中国走向法治，民主，信仰自由的这些朋友们，高度的关注，所以咱们都想到一起了。



再一个他们所有人都说：海外华人形象的毁坏除了共产党，就是共产党派出的这些污染，他们叫污染源。就是那些在法拉盛，中国城等各地的一些所谓的中国教会，什么爱国会，什么假的传教士，假牧师，还有打着六四民主的那几派。他们完全同意，他们说海外三大恶帮一定要让西方世界知道。



这真是，战友们，很多人不去行动，我每天，见多少人，开多少会。能深刻的感受到，美国人和海外的华人们对这些欺民贼们，假牧师们，还有吃六四血馒头的这些混蛋们，以及他们在海外对华人的影响，他们深深的痛恨他们。



在这个凤凰城大学，咱们几百个华人，联合给我写了一封信：非常感谢文贵和爆料革命维护了海外华人形象。说他们当中有几十个人被当地部门约谈，因为他们当时填表以后，人家现在要求重新谈，重新填表。你爸妈是不是共产党员，你爸妈是不是共产党干部。没办法就谈了，其中有两个咱们广东的学生，当场就给接走了。填完以后，他又填假的了。他觉得原来我填假的，现在我还填一样的申请大学，到了里面警察直接过来说：现在你可以走了，只给你两个小时收拾东西。而且也是支持咱爆料革命的，啪，就走了。



我们这块有来自国内的被残害的人到这来了，大概八，九个人吧，申请政庇，两次拒绝，最后是穿着郭战装去了，然后就跟人家解释。人家移民官问：你穿这衣服是什么回事？他说：我是支持爆料革命的。那你给我解释解释爆料革命。然后就解释解释，解释完以后，问你：穿这郭战装是谁给你的？他说：谁谁给的。他说你真的支持他吗？真的支持，我还给法治基金捐了钱。人家移民官说，行了，你今天的政庇过了。哇，结果就是他认识的那两个人，就被遣返了，而且这两个被遣返的战友是非常挺郭，支持爆料革命的，你说这个惨不惨啊！



所以说你们那些海外的欺民贼害人太深了。我们三十几万中国留学生在美国的，事实上我们这有将近几百万的华人。如果你们不认识到，不意识到，在你们所有城市的中国城和餐馆里和所谓的华人教会当中，藏着几个巨大的黑帮组织和共产党渗透的沉默的力量，那你们的麻烦将大了。



我今天可以负责任的告诉你们，下一步对所有中国餐馆，美国政府将有一系列的行动。将对所有在美国的中国餐馆和有中国人的餐馆进行全面的调查和搜索，而且是突发性的，突然性的，而且是美国全国性的。



很快将上任的新的移民局的官员，大概过一段时间就上任了。这个人是在美国有了名的极端。上任的第一件事就是对所有的华人餐馆，所有的华人聚集地，进行全面的非法移民调查，要远远的超过对墨西哥裔人的调查。



这就是中共植下的的病毒，你到了国外来还在为中共卖命，那不是傻了吗？他们给你啥啊？而且海外的几十万学生都是好孩子，都是爸爸妈妈辛辛苦苦省吃俭用拼了老命把孩子弄出来上学。你参呼举红旗干啥，那不是傻吗？你以为美国人都不知道你举旗了吗？你以为像福建那几个会，像梁冠军那几个，他100%要完蛋！



不行了 ，人家来了，要叫我走了。



亲爱的战友们，我今天有太多话要说了，有太多事要讲。我就简单的说两句话，我就要走了。明天我择机再直播把，我要去另一个城市了。



中共的经济正在崩塌中！中共的内部现在四分五裂！习王之战即将全面开启！



亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。为香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞，十四亿中国人民，全世界人民祈福🙏